理能得你月入10萬20萬人中之龍，少少地屋企有幾層太古城都贏你9條街

資產才是王道，樓市gogogo

廢話

支那人一樣
佢地個種心態就係咁
理得你太古城幾多層
佢地少少地都幾塊地 幾橦樓 幾間酒店

我睇2020 COVID 美國一年印左海嘯後 十年既錢

資產價格升就梗局

係睇升唔升樓，同升唔升你嗰間

Co 你老母vid 咩
武漢肺炎呀

近肺病

都冇問題
China
Output
Virus
In
Dec
19

武漢肺炎

中國武漢肺炎

中國人造病毒

爸爸 爺爺 大戰

賣得出就係，仲唔賣遲D共你產